今日比人炒左，想自己一個去個旅行，有無推介？

利申：窮撚

長洲

邊到可以訂到平機票

唔講咩事比人炒大家點幫你

非洲

留名 應該就快有相同遭遇

東堤

日本 住濕鳩捷星都好似千幾蚊張
試下住膠囊都好

台南

北韓

秦國 平平地已經可以做大爺

上網

唔怪得你會俾人炒

炮台山

咩logic?

呢個真喎

坐火車去西藏
去台灣環台

兩個都好想做，但提不起勁

既然想 又無犯法 就去馬啦嘛
但咩樹提不起勁呢

已經好耐做事提不起勁，已經無曬年輕出走既勇氣

趁新年訂個新目標
當做下好心
幫下自己

多謝你！我會